拎左男朋友十萬買股票 。。。而家輸緊

一買就跌 一賣就升咩玩法啊

Gay到呢